利都要輸七粒，獌連唔係諗住贏波掛

AV永恆

客勝啦，3.幾倍低買

買左和客

穩陣

讓半一

曼聯贏硬 sob形勢大好

sob定so狗

樓上全部弱智

找數未

多謝呢位反獌狗支持

曼聯個陣咁勁，唔明你地驚咩

你邊樹覺地人地”驚”?

呢個燈po咪係驚

燈post喎

樓主理性分析